［打手？］頑固壽司係 OpenRice超多正評？好食返？

無聊係 OpenRice睇返頑固壽司食評，竟然變返間高質壽司店

冇哂屌佢既食評，跟住D食評就完全一面倒咁讚，仲要篇篇食評都長到寫論文咁 仲要全部都係呢兩個月寫既，武肺最嚴重段時間係咪仲咁多人去食

真心唔知呢間係咪高質左，所以就算武肺都要去食，仲寫論文食評 利申冇去過咩都唔知

Openrice啲食評完全無參考價值
俾錢就有正評

星期四實地觀察
晚市一個客都無
而家k11 做緊優惠
其他鋪都有客
係佢同間火鍋靜到死

見佢D食評全部都係食餐？八貫，十貫，十二貫
無人散叫？定係成班所謂Foodie同一日去食，post d 類似既食評？

佢個價真係cls

鰻魚冇貨用三文魚代替 比我仲唔屌到間餐廳傻，當食客on9 成篇文同評分都好一般，但最後佢都係比左正評

呢間又貴又難食
食舞鶴好過

睇Bob叔既食評好過
「性價比超低，同一價位有更多選擇」

一般打手的戰場是香港知名的討論區，化妝品的有 及 beauty exchange ,飲食有 openrice,電腦有 hkepc，親子有 baby kingom，其他有 uwants,discuss 及 hkgolden。這些網站收一則 banner 廣告以數萬元至數十萬元作單位，我們打手還要每天派多人特地去「推 POST」及護航，是一項有組織系統、花時間、人力及智慧的工作

留名

紫菜都濕鳩晒

係。。。做過飲食都知 openrice 有幾黑暗
咁人地都係賺錢搵食，唔通真係開個平台比你做show 咩

識睇一定睇有碗話碗

越睇越撚嬲，有冇辦法做9佢

睇左下 好多都係lv 4 account
多數係打手黎

你睇下點既野 價位係咪差唔多
同埋點解打咁長
因為打手食評要300-400字囉

利申：食評打手

個8舊閪野睇見都唔開胃，收人$190真係傻閪先會食

屌你老母
D拼盤圖就係鰻魚
D食評一時就鰻魚,一時就垃圾三文魚
搵打手黎都做好D丫
老實講,我睇alfred chan屌完之後,你洗幾多錢去返PR我都唔會去食

係咪真，指定要300-400字？
咁都幾撚辛苦要諗咁多野讚

見到佢地個個都用4字詞讚D壽司

D款仲要超大路，港式壽司，洗撚食呢間

有啲200字以上都得 比個爛鬼lam lam利

有大J加持屎都話好食

8舊都$190
我去爭鮮食到飽晒先$120有找

好快打完啦
野食名都佔左唔少字
同埋打英文佢一個字母當一個字
-》colourful =9個字

我打慣左20分鐘就出到一篇

得閒食下免費飯都幾好
又唔洗諗去邊間餐廳

搵個agent 幫手，請一 班所謂foodie去食飯（普通foodie唔駛錢）
之後打番二三百字交功課咪得

點入行